有無人因為近排疫情而戒煙

前排係街拎支煙出黎食，都驚手上沾染病毒。
而家索性唔食。

你枝煙hi晒啲菌

一早戒啦，你試下行街帶住口罩前面有人食煙

呢幾日全條街戴晒口罩
都仲有啲仆街一路行一路擔住支煙食

戴口罩可唔可以隔一隔二手煙

好撚噁心 啲煙民個肺本身都廢 易奶野架啦 一諗到吸佢啲二手煙就吸埋佢啲病菌
正常都只係痴落口水 依家啲二手煙口罩都擋唔到

好似真係少左人係街食煙.